連登仔日屌關愛座呢個問題

點解仍然極少見後生仔會坐落去?
有時見架車迫爆曬人或者無老人家
個位都係空左喺度
巴士、地鐵、輕鐵都係

其實連登仔出到街都係好介意人點睇

連登仔唔出街的

中學生點敢唔返學